JoJo 超像可動討論區

近排追完第一至四部動畫心思思想入返幾隻
見Amiami個網都幾多下 但有幾隻啲異色版睇到個人亂晒
但原色版好多都好舊好似好難搵得返
有無巴打有儲開 討論下或者po下圖

輕輕一推

Btw放心jojo post 會沉得極快

巴打想要邊隻
有d舊好貴

得呢幾隻

[img]

得隻承太郎同白金之星+隻半身超像白金之星

好多都想要
主角最想要承太郎 + 白金之星 (但唔知買第三部版好定第四部版) 同2jo
敵伇就
Dio + The World
吉良吉影 + Killer Queen

承白某d色好易搵
第三部就型過第四部
之後果兩對都好易搵

想要神父同佢3個替身 唔知出咗未

老2jo 正過年輕版
我個人覺得

我想要上面果隻 因為近返動畫隻色 但係咪下面果隻易搵啲？

如果儲埃及團友係應該要老2jo 同埋有埋Iggy

好正

綠色承太郎有拳風送

買到吉良吉影冇再買了

好想買5代既布仔小隊

我想搵返飛機仔

咩色

我想知邊到有得睇？我想睇第四代

原色

Btw果陣剩係買左承太郎 dio 丈助 吉良吉影 本體同替身
配角冇買

有無買過會場限定嘅二次色？

淨係買左承太郎同白金
本來想買@@@同2舊金
不過因為1,2代jo既比例又襯唔到
果斷棄坑
聽講7jo就出仲有馬玩, 到時可能就忍唔住入坑了

冇呀
一向唔多鐘意多色玩法

我相反，會場二次色係必入

香港邊度有賣 或者ship黎香港既網

信和/現時點
但全部都係炒價
而精品就可能仲有部分死貨賣

近年最值得買ge超像係最近出ge超像big白金之星
初初以為只係放大版但其實係兩回事黎,舊有ge超像可以飛落街
期待6月Q太郎

點兩回事法
但太大屋企都無位擺

JoJo 我諗左好耐咩係原色
因為我個人中意原色版

最後開左竅
漫畫黑白先係原色

而家見邊隻色中意就入邊隻
通常出第一隻色唔靚就等下隻色

黑好似唔難搵
綠就死死地貨
藍承就最難搵

佢隻 第3部 dio
絕對係A級水準玩具

果陣第一水炒到仆街
第二水我一出即補入
果陣買 3魚

而家唔知幾多

見amiami賣緊3810羊
計返運費都係300蚊多啲

Dio啲配件好正

留名
我都想買返隻

你個名

其實隻白金就算只係放大版都抵屌啦
本身超像已經好撚正

+1, 以前@@@金色頭粉紅衫, 白頭藍衫, 兩樣都唔撚中
結果等到佢出金頭藍衫.. 但係唔想後追

我執到米青死貨價199

199

呢隻 A級黎 199

其實 500 我都覺得值

你留意下其他面相
Dio 呢隻真係不得鳥

阿布迪羅變左死魚眼
希望佢第二水變返boss樣

有無買川尻頭

精品見過幾次都係賣230

邊區精品

ssp, mk都見過, 通常大半年一水, 世界都係230

世界我想要暗灰色果隻
好撚凜冽

得幾隻
迪奧覺醒版
吉良吉影
岸邊露伴
米斯達
spicygirl

想入埋3456既主角

不過下下成幾百蚊隻
玩唔起

fb 谷好彩既話都有平貨執

留個名先
同shf比既話 超像可動d pose好難擺得好睇
又唔係平（新果d）好難支持落去

條頸真係死症黎

我覺得係關節問題
D關節唔知想點咁

想買傑洛

我有多一隻會場限定

專買WF限定

等緊2月隻總統同johnny

巴打係邊訂？

有得訂都唔方平
冇6，7百都唔洗諗

2月有呢兩隻？
之前出完傑洛好似冇晒聲氣咁
以為冇出添
但隻傑洛真係唔係幾掂..

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️幾錢？

Tg 傾

你講呢隻好似係沙版, 我記得好似仲有隻係黑紫色

新個d下下4,500,個價錢都好進取

呢隻色

新果d 5舊幾水hkd
點買得落手

呢隻沙色型到

沙色好似係呢隻

三色同堂

我應該係想講沙色
認錯

呢隻賈爾諾好撚正

超像可動冇呢個質素

等WF限定華倫泰

幾年前買左白金之星同Joseph
隻Joseph斷撚左腰

孤仔

有排都未開訂

開咗，各$688

已訂

到貨了

拎左 兩隻都幾正
美中不足係 總統d頭髮上唔哂色 有個位灰灰地
好想入埋傑洛 上年無訂到

買普通版囉